## ИНСТРУКЦИЯ ПО УСТАНОВКЕ 
( Имеем архив kiosk-app.zip, OS windows 8.1, OS должна быть настроена так, 
чтобы в случае перезагрузки машины происходил автологин текущего рабочего пользователя в систему )

### ВЫПОЛНИТЬ СЛЕДУЮЩИЕ ШАГИ:
1. Скачать и установить стабильную версию node - https://nodejs.org/dist/v5.4.0/node-v5.4.0-x64.msi
2. Убедиться что node & npm установились успешно выполнив команды: node -v, npm -v
3. Установить утилиту forever -> npm install forever -g
4. Скачать у установить стабильный релиз git'a - https://git-scm.com/download/win
При установке git'a интегрировать его с командной строкой Windows, убедиться в этом можно
проверив системную переменную PATH;
5. Распаковать содержимое архива kiosk-app.zip в папку C:\startup\
6. Убедиться что в системе разрешено выполнение powershell скриптов
7. Убедиться что в системе установлен последний браузер Chrome, и что он прописан в переменной PATH
тем самым возможен его запуск из консоли.
8. В планировщике задач windows создать новую задачу на log-on и в качестве исполняемого скрипта
указать startup.ps1 из папки C:\startup\scripts. 
В качестве исполняемой команды - C:\Windows\System32\WindowsPowerShell\v1.0\powershell.exe
9. При необходимости создать ярлык для kiosk-start.bat и поместить его в любое удобное место
10. Запустить startup.ps1 или kiosk-start.bat или перезагрузить систему если новая задача успешно добавлена в планировщике
